點解我開始對政府消息冷感，我終於知道原因！

近排已經無再睇POPO 記者會
亦無再睇政府D新聞

原因好簡單：

我覺得呢個政府已經代表唔到我

班警察我已經唔當係官方執法機構

我淨係等緊一個有民意嘅方法 完完全全將香港政府全面被架空嘅現象浮面

我已經覺得無論義士做乜我都唔會割

Why I need to watch the fucking news ?

我都等緊

已經睇到好頹就快屌唔住 所以呢幾日都逃避緊
休息一下再戰

之前睇POPO 記者會會嬲

而家咪等你鳩噏

有一日我地無論點都會清算你

已經睇都唔會睇

從來都唔睇

不嬲都話個政府D 新聞唔洗理
完全係propaganda

睇TG channel就夠

基本上都知佢講廢話＋大話，
廢話都無咁嬲，廢人講廢話係正常
但大話係愈聽愈嬲
＃黑警死全家

無論邊時邊刻 就算風聲過左 我都唔會原諒班狗 甚至佢狗毑 狗仔女 ！

政府有種你一世攬住佢

係，早期都想睇下啲狗點吠，後來理佢都廢鳩事

林奠又係，上個禮拜行會開會好似有記招，望一望完全冇意欲睇

如果好多人鬥係咁，證明政府已經完全冇曬公信力，好事黎。

agger

有埋國歌之後 梗加wfc

知佢假落區 請個150人又係自己圍喂威
無乜意欲去聽佢講

剩係諗點樣幫義士抗爭得安全D 同之前點抗爭

香港人根本就唔會覺割，而家要外國左膠

中point

雖則話知彼知己
但睇到個人好燥
呢家放棄左睇 真係太辛苦

堅
我都係對政府無哂感覺
Who fking cares

推 等大家諗諗

不能同意更多

8月開始已經冇睇
場場一樣

推

有同感
所以佢地宣布乜都唔L想聽
反正記者問乜佢地都係9答

唔撚想睇